(冷氣軍師) 屌你老母頭先睇直播又有件左膠叫人唔好打條大陸仔

講緊你呀白色衫條撚樣，伸埋手擋住

下次共識，一人錫佢兩下好閃啦。圍咩姐